[和理非]日日上APP訂美心枱，0風險0成本訂到佢蝕錢

每日上THE GULU個App噤幾個制訂枱 之後唔撚去

個APP入面仲要好好人咁將美心成個集團既餐廳gp埋一齊

訂枱唔使錢
訂枱唔使錢
訂枱唔使錢

佢仲會同你保留十分鐘，張張枱book完唔去但hold十分鐘，令佢有生意都冇得做

留喺屋企就可以做既野，你仲唔日日訂枱？

訂大枱蝕得仲勁

訂枱唔使錢
訂枱唔使錢
訂枱唔使錢

自推10連

建議可以加埋喺list入面，真心覺得呢個表幾齊

推推

每日十張訂左但冇人既大枱，至少令佢少一百個人幫襯

只要多人做，幫佢間間book，小幾百人生意話咁易

你都快啲下載THE GULU喇

仲要有咁多間，一人一日訂一間都有排玩

唔使個人日日出去咁飛，喺屋企訂12人大枱，阻佢啲大單

pus

已down 瘋狂book位中
我要振興香港飲食業

仲有一品都可以訂枱喇

push
唔出黎都唔該做下野

美心集團實在太大，唔好忘記美心皇宮啊

個app實在太好，將所有美心既餐廳group埋一齊，點可以浪費佢一番心意

唔好洩漏自己真資料呀

Wow呢個正

訂枱完全合法，冇人叫你一次訂一百間

每人一日一張都夠

自推

咁簡單點可以唔做

推行動po

每日搭車時咁兩個掣，訂一張枱

幫手推到文宣睇到！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

一人一日訂一張

有冇文宣人？

沒錯 要小心

點解冇人推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

唔想用app可以打電話

我已經訂左10間

完全合法

我都
日日訂

好希望幫到少少手，畢竟個個情況唔同

莫以善小而不為

再提提大家可以做既野，一齊努力

一人一日訂一間

好簡單

自推十連

連豬幫我推

4

希望文宣睇到

5

就算冇文宣，都可以每日自己9噤吓

6

每人每日訂一張

7

你想既其實一日訂十幾廿張都得